<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="agreement_content">

\n提示条款
\n
欢迎您与各工事平台参与者（详见定义条款）共同签署本《工事平台服务协议》（下称”本协议”）并使用工事平台服务！
\n
本协议为《工事服务协议》修订版本，自本协议发布之日起，工事平台各处所称“工事服务协议”均指本协议。
\n
各服务条款前所列索引关键词仅为帮助您理解该条款表达的主旨之用，不影响或限制本协议条款的含义或解释。为维护您自身权益，建议您仔细阅读各条款具体表述。
\n
【审慎阅读】您在申请注册流程中点击同意本协议之前，应当认真阅读本协议。请您务必审慎阅读、充分理解各条款内容，特别是免除或者限制责任的条款、法律适用和争议解决条款。如您对协议有任何疑问，可向工事平台客服咨询。
\n
【签约动作】当您按照注册页面提示填写信息、阅读并同意本协议且完成全部注册程序后，即表示您已充分阅读、理解并接受本协议的全部内容，并与工事达成一致，成为工事平台”用户”。阅读本协议的过程中，如果您不同意本协议或其中任何条款约定，您应立即停止注册程序。
\n\n

一、定义
\n
工事平台：指包括工事网（域名为 www.zzn.net.cn）、安窝客（域名为anworker.com）等网站及客户端。
\n
工事：工事平台经营者的单称或合称。
\n
工事平台服务：工事基于互联网，以包含工事平台网站、客户端等在内的各种形态（包括未来技术发展出现的新的服务形态）向您提供的各项服务。
\n
工事平台规则：包括在所有工事平台规则频道内已经发布及后续发布的全部规则、解读、公告等内容以及各平台在论坛、帮助中心内发布的各类规则、实施细则、产品流程说明、公告等。
\n
工事网规则：工事网规则频道列明的各项规则，具体详见此处。
\n
同一用户：使用同一身份认证信息或经工事排查认定多个工事账户的实际控制人为同一人的，均视为同一用户。
\n\n

二、 协议范围
\n
2.1 签约主体
\n
【平等主体】本协议由您与工事平台经营者共同缔结，本协议对您与工事平台经营者均具有合同效力。
\n
【主体信息】工事平台经营者是指经营工事平台的各法律主体，您可随时查看工事平台各网站首页底部公示的证照信息以确定与您履约的工事主体。本协议项下，工事平台经营者可能根据工事平台的业务调整而发生变更，变更后的工事平台经营者与您共同履行本协议并向您提供服务，工事平台经营者的变更不会影响您本协议项下的权益。工事平台经营者还有可能因为提供新的工事平台服务而新增，如您使用新增的工事平台服务的，视为您同意新增的工事平台经营者与您共同履行本协议。发生争议时，您可根据您具体使用的服务及对您权益产生影响的具体行为对象确定与您履约的主体及争议相对方。
\n
2.2补充协议
\n
由于互联网高速发展，您与工事签署的本协议列明的条款并不能完整罗列并覆盖您与工事所有权利与义务，现有的约定也不能保证完全符合未来发展的需求。因此，工事平台法律声明及隐私权政策、工事平台规则均为本协议的补充协议，与本协议不可分割且具有同等法律效力。如您使用工事平台服务，视为您同意上述补充协议。
\n\n

三、 账户注册与使用
\n
3.1 用户资格
\n
您确认，在您开始注册程序使用工事平台服务前，您应当具备中华人民共和国法律规定的与您行为相适应的民事行为能力。若您不具备前述与您行为相适应的民事行为能力，则您及您的监护人应依照法律规定承担因此而导致的一切后果。
\n
3.2 账户说明
\n
【账户获得】当您按照注册页面提示填写信息、阅读并同意本协议且完成全部注册程序后，您可获得工事平台账户并成为工事平台用户。
\n
【账户使用】您有权使用您设置或确认的工事会员名、邮箱、手机号码（以下简称”账户名称”）及您设置的密码（账户名称及密码合称”账户”）登录工事平台。
\n
【账户转让】由于用户账户关联用户信用信息，仅当有法律明文规定、司法裁定或经工事同意，并符合工事平台规则规定的用户账户转让流程的情况下，您可进行账户的转让。您的账户一经转让，该账户项下权利义务一并转移。除此外，您的账户不得以任何方式转让，否则由此产生的一切责任均由您承担。
\n
【实名认证】作为工事平台经营者，法律并未赋予工事强制要求所有用户进行实名认证的权力，但为使您更好地使用工事平台的各项服务，工事建议您按照工事平台要求及我国法律规定完成实名认证。
\n
【不活跃账户回收】如您的账户同时符合以下条件，则工事可回收您的账户，您的账户将不能再登录任一工事平台，相应服务同时终止：
（一）未绑定通过实名认证的用户账户；
（二）连续六个月未用于登录任一工事平台；
（三）不存在未到期的有效业务。
\n
3.3 注册信息管理
\n
3.3.1 真实合法
【信息真实】在使用工事平台服务时，您应当按工事平台页面的提示准确完整地提供您的信息（包括您的姓名及电子邮件地址、联系电话、联系地址等），以便工事或其他用户与您联系。您了解并同意，您有义务保持您提供信息的真实性及有效性。
\n
【会员名的合法性】您设置的工事会员名不得违反国家法律法规及工事网规则关于会员名的管理规定，否则工事可回收您的工事会员名。工事会员名的回收不影响您以邮箱、手机号码登录工事平台并使用工事平台服务。
\n
3.3.2 更新维护
您应当及时更新您提供的信息，在法律有明确规定要求工事作为平台服务提供者必须对部分用户的信息进行核实的情况下，工事将依法不时地对您的信息进行检查核实，您应当配合提供最新、真实、完整的信息。
如工事按您最后一次提供的信息与您联系未果、您未按工事的要求及时提供信息、您提供的信息存在明显不实的，您将承担因此对您自身、他人及工事造成的全部损失与不利后果。
\n
3.4 账户安全规范
\n
【账户安全保管义务】您的账户为您自行设置并由您保管，工事任何时候均不会主动要求您提供您的账户。因此，建议您务必保管好您的账户， 并确保您在每个上网时段结束时退出登录并以正确步骤离开工事平台。
账户因您主动泄露或遭受他人攻击、诈骗等行为导致的损失及后果，均由您自行承担。
\n
【账户行为责任自负】除工事存在过错外，您应对您账户项下的所有行为结果（包括但不限于在线签署各类协议、发布信息、购买商品及服务及披露信息等）负责。
\n
【日常维护须知】如发现任何未经授权使用您账户登录工事平台或其他可能导致您账户遭窃、遗失的情况，建议您立即通知工事。您理解工事对您的任何请求采取行动均需要合理时间，除工事存在过错外，工事对在采取行动前已经产生的后果不承担任何责任。
\n\n

四、 工事平台服务及规范
\n
【服务概况】您有权在工事平台上享受服务。您可登录工事平台浏览工事提供的所有服务。
\n
4.1费用
\n
工事为工事平台向您提供的服务付出了大量的成本，除工事平台明示的收费业务外，工事向您提供的服务目前是免费的。如未来工事向您收取合理费用，工事会采取合理途径并以足够合理的期限提前通过法定程序并以本协议第八条约定的方式通知您，确保您有充分选择的权利。
\n
4.2责任限制
\n
【不可抗力】工事负责”按现状”和”可得到”的状态向您提供工事平台服务。工事依法律规定承担基础保障义务，但无法对由于信息网络设备维护、连接故障，电脑、通讯或其他系统的故障，电力故障，罢工，暴乱，火灾，洪水，风暴，爆炸，战争，政府行为，司法行政机关的命令或因第三方原因而给您造成的损害结果承担责任。
\n
【海量信息】工事仅向您提供工事平台服务，您了解工事平台上的信息系用户自行发布，且可能存在风险和瑕疵，对此您应谨慎判断。
\n
【调处决定】您理解并同意，在争议调处服务中，工事平台的客服、大众评审员并非专业人士，仅能以普通人的认知对用户提交的凭证进行判断。因此，除存在故意外，调处方对争议调处决定免责。
\n\n

五、 用户信息的保护及授权
\n
5.1个人信息的保护
\n
工事非常重视用户个人信息（即能够独立或与其他信息结合后识别用户身份的信息）的保护，在您使用工事提供的服务时，您同意工事按照在工事平台上公布的隐私权政策收集、存储、使用、披露和保护您的个人信息。工事希望通过隐私权政策向您清楚地介绍工事对您个人信息的处理方式，因此工事建议您完整地阅读隐私权政策，以帮助您更好地保护您的隐私权。
\n
5.2非个人信息的保证与授权
\n
【信息的发布】您声明并保证，您对您所发布的信息拥有相应、合法的权利。否则，工事可对您发布的信息依法或依本协议进行删除或屏蔽。
\n
【禁止性信息】您应当确保您所发布的信息不包含以下内容：
（一）违反国家法律法规禁止性规定的；
（二）政治宣传、封建迷信、淫秽、色情、赌博、暴力、恐怖或者教唆犯罪的；
（三）欺诈、虚假、不准确或存在误导性的；
（四）侵犯他人知识产权或涉及第三方商业秘密及其他专有权利的；
（五）侮辱、诽谤、恐吓、涉及他人隐私等侵害他人合法权益的；
（六）存在可能破坏、篡改、删除、影响工事平台任何系统正常运行或未经授权秘密获取工事平台及其他用户的数据、个人资料的病毒、木马、爬虫等恶意软件、程序代码的；
（七）其他违背社会公共利益或公共道德或依据相关工事平台协议、规则的规定不适合在工事平台上发布的。
\n
【授权使用】对于您提供及发布除个人信息外的文字、图片、视频、音频等非个人信息，在版权保护期内您免费授予工事及其关联公司获得全球排他的许可使用权利及再授权给其他第三方使用的权利。您同意工事及其关联公司存储、使用、复制、修订、编辑、发布、展示、翻译、分发您的非个人信息或制作其派生作品，并以已知或日后开发的形式、媒体或技术将上述信息纳入其它作品内。
\n\n

六、 用户的违约及处理
\n
6.1 违约认定
\n
发生如下情形之一的，视为您违约：
（一）使用工事平台服务时违反有关法律法规规定的；
（二）违反本协议或本协议补充协议（即本协议第2.2条）约定的。
\n
6.2 违约处理措施
\n
【信息处理】您在工事平台上发布的信息构成违约的，工事可根据相应规则立即对相应信息进行删除、屏蔽处理或对您的项目进行删除或监管。
\n
【行为限制】您在工事平台上实施的行为，或虽未在工事平台上实施但对工事平台及其用户产生影响的行为构成违约的，工事可依据相应规则对您执行账户扣分、限制发布工作圈、中止向您提供部分或全部服务等处理措施。如您的行为构成根本违约的，工事可查封您的账户，终止向您提供服务。
\n
【处理结果公示】工事可将对您上述违约行为处理措施信息以及其他经国家行政或司法机关生效法律文书确认的违法信息在工事平台上予以公示。
\n
6.3赔偿责任
\n
如您的行为使工事及/或其关联公司遭受损失（包括自身的直接经济损失、商誉损失及对外支付的赔偿金、和解款、律师费、诉讼费等间接经济损失），您应赔偿工事及/或其关联公司的上述全部损失。
如您的行为使工事及/或其关联公司遭受第三人主张权利，工事及/或其关联公司可在对第三人承担金钱给付等义务后就全部损失向您追偿。
如因您的行为使得第三人遭受损失或您怠于履行调处决定、工事及/或其关联公司出于社会公共利益保护或消费者权益保护目的，工事及/或关联公司可直接抵减您在工事及/或其关联公司其它协议项下的权益，并可继续追偿。
\n
6.4特别约定
\n
【商业贿赂】如您向工事及/或其关联公司的雇员或顾问等提供实物、现金、现金等价物、劳务、旅游等价值明显超出正常商务洽谈范畴的利益，则可视为您存在商业贿赂行为。发生上述情形的，工事可立即终止与您的所有合作并向您收取违约金及/或赔偿金，该等金额以工事因您的贿赂行为而遭受的经济损失和商誉损失作为计算依据。
\n
【关联处理】如您因严重违约导致工事终止本协议时，出于维护平台秩序及保护消费者权益的目的，工事及/或其关联公司可对与您在其他协议项下的合作采取中止甚或终止协议的措施，并以本协议第八条约定的方式通知您。
如工事与您签署的其他协议及工事及/或其关联公司与您签署的协议中明确约定了对您在本协议项下合作进行关联处理的情形，则工事出于维护平台秩序及保护消费者权益的目的，可在收到指令时中止甚至终止协议，并以本协议第八条约定的方式通知您。
\n\n

七、 协议的变更
\n
工事可根据国家法律法规变化及维护交易秩序、保护消费者权益需要，不时修改本协议、补充协议，变更后的协议、补充协议（下称”变更事项”）将通过法定程序并以本协议第八条约定的方式通知您。
如您不同意变更事项，您有权于变更事项确定的生效日前联系工事反馈意见。如反馈意见得以采纳，工事将酌情调整变更事项。
如您对已生效的变更事项仍不同意的，您应当于变更事项确定的生效之日起停止使用工事平台服务，变更事项对您不产生效力；如您在变更事项生效后仍继续使用工事平台服务，则视为您同意已生效的变更事项。
\n\n

八、 通知
\n
您同意工事以以下合理的方式向您送达各类通知：
（一）公示的文案；
（二）站内信、旺旺弹出消息、客户端推送的消息；
（三）根据您预留于工事平台的联系方式发出的电子邮件、短信、函件等。
\n\n

九、 协议的终止
\n
9.1 终止的情形
\n
【用户发起的终止】您有权通过以下任一方式终止本协议：
（一）在满足工事网公示的账户注销条件时您通过网站自助服务注销您的账户的；
（二）变更事项生效前您停止使用并明示不愿接受变更事项的；
（三）您明示不愿继续使用工事平台服务，且符合工事网终止条件的。
\n
【工事发起的终止】出现以下情况时，工事可以本协议第八条的所列的方式通知您终止本协议：
（一）您违反本协议约定，工事依据违约条款终止本协议的；
（二）您盗用他人账户、发布违禁信息、骗取他人财物、售假、扰乱市场秩序、采取不正当手段谋利等行为，工事依据工事平台规则对您的账户予以查封的；
（三）除上述情形外，因您多次违反工事平台规则相关规定且情节严重，工事依据工事平台规则对您的账户予以查封的；
（四）您的账户被工事依据本协议回收的；
（五）您在工事工作圈有欺诈、发布虚假消息、侵犯他人合法权益或其他严重违法违约行为的；
（六）其它应当终止服务的情况。
\n
9.2 协议终止后的处理
\n
【用户信息披露】本协议终止后，除法律有明确规定外，工事无义务向您或您指定的第三方披露您账户中的任何信息。
\n
【工事权利】本协议终止后，工事仍享有下列权利：
（一）继续保存您留存于工事平台的本协议第五条所列的各类信息；
（二）对于您过往的违约行为，工事仍可依据本协议向您追究违约责任。
\n
十、 法律适用、管辖与其他
\n
【法律适用】本协议之订立、生效、解释、修订、补充、终止、执行与争议解决均适用中华人民共和国大陆地区法律；如法律无相关规定的，参照商业惯例及/或行业惯例。
\n
【管辖】您因使用工事平台服务所产生及与工事平台服务有关的争议，由工事与您协商解决。协商不成时，任何一方均可向被告所在地人民法院提起诉讼。
\n
【可分性】本协议任一条款被视为废止、无效或不可执行，该条应视为可分的且并不影响本协议其余条款的有效性及可执行性。
\n
    </string>
</resources>
